[求助]處理大型廢物(售賣機)

我幾年前on99 加盟咗售賣機騙案, 而加退出間垃圾公司話可以拎返部機

我想問下有冇啲處理大型廢物嘅回收公司可以好似劏車咁賤價收賣部機

寧願麻煩啲都唔想留返部機比間垃圾公司益佢地

可以盡情恥笑我, 但都希望可以有巴打提供到啲好嘅處理方法感謝大家

有無圖？睇吓可唔可以改裝

類似呢啲咁

唔好on9啦 仲想收錢

叫垃圾婆同你拉去五金回收都要比錢

500蚊同你收

剩係個screen都值一兩千

攞返公司玩